解決唔到距離呢個問題，唔好再正面對峙。

無論係火魔法，磚頭，定聖水。都淨係掟到50-70米（目測）。對方遠程攻擊勁咁多，佢哋會首先射完一輪，有啲淆嘅會走先，等人數逐漸越來越少，之後對方就派近攻，而嗰陣時已經人數唔夠，最後又變咗走佬。

唔好話咩你淆冇撚用，淨係個聲都已經震到你個心都離一離。唔好唔記得五個月前，我哋仲係一班港豬，對呢啲嘢乜春都唔識。人哋假假地都叫受訓兩年。個差距唔係話靠個勇字就可以彌補。

所以如果真係要打中對方，最好用偷襲嘅方式。高空，用其他NPC(路人）做掩護去襲擊（風險較大）。

依家對家已經進化咗，有上帝視角，兵力調整已經唔係好似頭一兩個月嗰陣咁差。 如果仲係一成不變嘅話，我哋嘅戰役係唔會出現任何嘅轉機。

以上純粹係玩online game 嘅經驗，千祈唔好係現實做任何犯法野。

光復香港，時代革命。

無論如何，我都會出，但係一定要從每次副本吸取教訓。再作改善

曱甴平

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

甴近平

習曱甴

最值得尊敬嘅英雄

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區